[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (318)

樓豬愛光b

慢

甘岡1-0

1

刷角

1001強運

負評

布拉加贏派100

Ok

美職買咩好

Hey 光總

2穿1 差金剛一粒大波

5745 12-03-2017
01:29 過關 讓球
3X1 星期六 61 馬拉加 (主) 對 艾拉維斯 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.23
星期六 62 恩高斯達特 (主) 對 科隆 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.73
星期六 66 查維斯 (主) 對 布拉加 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.88 $

5748 12-03-2017
01:29 讓球 星期六 66 查維斯 (主) 對 布拉加 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.88 $
半格半格

0:0 點撚樣踢得出架

死亡之吻好好聽

Me

抄me

下體快入

又吾比尿我...

OK LA

Hi

what

過關 讓球
3X1 星期六 1 千葉市原 (主) 對 名古屋鯨魚 (客)
客 [0] @ 1.79
星期六 5 鳥棲砂岩 (主) 對 廣島三箭 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.10
星期六 10 新潟天鵝 (主) 對 清水心跳 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.79 $1000
頭2場最有信心抄左 成晚失落

lm

我愛樓主

森多利快啲入粒定定驚先

快啦 金剛 入啦再 我已經餵左啖飯比你老母食

燕子 差兩c 係未你老母唔想食飯呀

樓主愛大家

森多利ng行不行

聽到cry左

主人點睇運動婷

快撚d刷角啦psv 下體

訓左無賭中午日職 起身買臭腳

唔要呢場啦 咁深

想哭 諗住3x1 食撚滑 三賤果然臭閪隊

紅牛x多倫多

蒙彼利埃食屎啦

刷角啦撚樣 落底呀

Same road

Agger

睇埋尾 差不多

是油=on9

盧根 2:0

KING KONG 2:0 LA 多子

雷恩cup我揸撚爆雷凱恩對波

今日睇完LOGAN 好失落

連c呀

金剛好波！入多粒就放過你老母！

睇完盧久仲失落

King Kong 正氣波

其實唔係好明x men d世界線
星期三約左囡睇

買了

++

燕子 我屌你老母 支持環保！
差兩角呀 3穿1拎你打頭陣 刷啦 撚屌

屌你老母呀又約女
佢d 線亂撚到

小心比人jer

森多幾時先入

驚左半場仲正氣 不過對比今夜的確係

Mk

有女

肛子 psv唔刷呀

Sam gor入波聽日食三哥

蒙彼利埃想點撚樣呀

盧根頂實起機了
即刻唔溫mt 去度🐎🐎了

唔刷角踢咩波踢屌

仲有30分鐘 唔羸唔駛旨意見返老母

二十分鐘2c

對5住

話左好多次me頭油眼鏡真毒

我屌你老母Psv 屌你老母 做我vsp啦
Volunteering sex partner 呀 刷角未呀 差兩個刷埋佢啦

GUN 足全程

有相 馬場

Vsp

幾時介紹女

海倫芬入波啦屌你

聽日有我師傅尿

唔贏我斬柒佢老母呀

師公

pvs刷啦

快撚d刷角啦仆街 唔洗做呀

vps一入波即停

喂 下體會入波未呀

馬體比人狂攻

Hey0...

Vsp刷未呀 屌你老母 又要我餵你老母食屎

唔派錢 post 你上黎先 ^^

能量王

馬體好撚廢 俾人禁屌

G持

頭痛

Me都有你mk相

我屌你咩格蘭納達 無啦啦刷3C
含撚啦

熱拿亞fg

當我無講過 sorry sir

刷角有幾難呀psv 等乜呀

Pm

屌多2屍啦

馬體唔撚識攻 任人屌 刷c

想睇

仲唔刷角 屌

CF NG 4.40

100蚊

攻勢好入肉

馬體會格蘭兩隊每人入一球啦

過關飛都有得jump

嘻 利迷 我有你相了 real mk

陳近南在此狗會不得濫殺無辜
熱拿亞fg 斬柒你

我光頭毒撚look 都mk 你贏

想5想要

蒙彼老母bye

扮咩

決定賭到聽晚 岩岩訓左夜晚覺

快sd俾me

Pmed

廢事自貼了

On99 你個名

psv 9.5角大

做乜撚野有人tg 問我谷?

唔刷角就成隊死撚左去啦psv

King Kong 3:0

應該係你COPY左冰封個個

盧根

支持了

入多粒

2017 幾時先溝到女

仲玩緊?

psv比多兩角

2穿1 大波 金剛vsp 全格 cashed

同咗你條女講

屌撚左 理得佢死

Lm

波po mk：
莫b
利迷

歡迎再++

9c

一刷就有波入

將男on9仔😚😚😚

要你角大呀 入咩波呀vsp

死啦 馬體會咁快5c 10.5s無啦無啦

TOTALLY AGGER

差一粒角

比多粒角呀屌你老母

下半場唔撚刷仆佢個街

馬體會踢到成PET 屎咁

明燈😒😒

1角超人

期待有人派$$

荷華反CUP

差一角 又

屌你燕豪vsp 你又玩刷我？

屌你老母蒙彼利埃

試下打派 可能又刷到

cf give c pls

甘岡no goal

雷恩落啲力水贏撚埋佢好無呀屌你

屌你老母 蒙彼 仆街死啦

刷多c派100

終於嬴到條3v4 , 嬴600

盧根4:0

我

好我留

比多角啦psv

屌原來買撚左甘岡半場主

1c psv

橙

角角角角角角 要求唔多 要一粒角

求你psv

Psv你老母比狗屌呀

踢後做咩屌你老母

Psv死都唔刷角

Psv下下落到底跑番出黎 屌鳩你

psv角呀

Ft 9c

on9 落到底傳返上去俾人9射

垃撚圾

On9 psv

又-1C 屌

根本冇心踢 贏一粒就算 廢系隊

浪費左 屌 好彩買細jump左

沖個涼先

蒙彼 奇蹟級啦！！

當家精選！

5:0 kingkong

紅牛上場踢到屎咁
今場點讓波啊

試下6:0

反cup啦屌你

有撚用咩,買左佢地半場

跟左u5點美職

我又跟

屌 馬體連2c

諗緊買唔買

光總 點睇紅牛多撚多

屌你老母 蒙彼打假 個龍行到咁出做咩9

光總識貨 利家無敗績

多撚多又好似會守和

我屌你老母 蒙彼
半都唔比輸 屌你老母皇天擊殺

$12

報驚

King Kong 對家追和派100

我派比你 追和既話

收返埋啦

我派10000

大多你5萬

無成本又有錢收 點解唔做

Show hand!

下體刷多d c啦

如果收到豪果一角 20k分了

紅牛角大定盤

買左紅牛-1 , 預左豬

熱刺[-2/-2.5] 對 米禾爾[+2/+2.5]

你呢期燈不燈?

豬左2k

熱刺我愛隊 呢場上盤派錢

買你對家先

大蛇又比料

半0全5 痴撚線
不過cashed

ching 咁冇雷氣

廢事比你雷

射到咁

買咩好

下體

香討有條友又係叫利迷子 屌你老母

下體果場大睇黎都收皮

森多利亞入波未

森多 士呠 要贏了

我以為係你

好少上 無咩靈感上去睇下 點知見到條友

下體夠鐘刷角啦

當家都黎屌球

刷多d

南特
熱拿亞fg
紅牛半大

能量王都唔撚入波

唉 一跟就輸

馬體會13c完食 估下先

有冇buy

跟咩

能量王唔落底

能量王 好多隻金剛

放錯

能量王成日射上天

屌 紅牛無即場原來

一陣gun

以為放左多子

隨便買下尾數 and 轟左多多

森多嬴波未牙

托子冇份踢 係咪傷左

yes

刷刷刷

仲有冇人買下體win

下體入未

期待報下體c

能量王好認真

拉鳩人扮跌低

頂 唔知跟左邊個10.5 細

成隊飛機王

能量王下下射上天

冇包蠃

覺唔覺能量王好柒

下體又黎 同廢 唔識贏

有冇人買fc 多倫多

屌老母 馬體

刷角啦 唔好比佢停

串兩場無入球先

Rb垃圾 摩納哥連守球都唔識

森多1-0

RB 波台失守

森多goal

唔買rb個人都開心d

上返20k

刷角啦下體 屌

等埋我

輸左好多 好想知成功秘訣

Okok

Bb

垃圾下體 打垃圾都入唔到 廢

就是搶1001轉運

不要爭了 光b派me

你然咁多

唔夠是油搶

光速銀桂又勁又快

賣bot

me豬死了

無上過10k 唔夠貪心

光總派我 有5注黑名單服務

快撚d刷角啦 你班撚屌

10c

渣

唔好派豉油

我dllm

之前派左u了

想幫光b含...

下體入未 屌

係喎 輸哂了 咁光總加油 支持光總上100k再派我

我我我 十年光速銀桂fans

我出生就係光速銀桂熱血粉絲啦

下體真係on99

刷角入波啦屌你

下體fg

刷角就不了

=.=之前咒me斷腳

愛之心 責之切

G持光b清算

夠膽咒光總

Ok u win lo

馬體1-0

11c

下體01啦 屌你老母

Goal 無買

0-1 下體

The Fall Of 能量王

刷角入多球

屌 我屌到灰先入

馬體入多2球 派200

11.5s是夢嗎

刷角入波啦下體

幫光總留名希望光總派

聽講會是夢 年輕人既夢想 我地要繼續到底

NBA 角啦

你若不離

希望利迷子派返我

馬體入多粒 想食m記早餐轉凍飲

過比我

森多NG

黑名單世紀超重心 cf下一隊入球追數

森多頂著派是油同poba

又一角超人

12角

12c

Goall

me

我啦 你有光總了

下次先啦

比多一角

果然是夢

下體會咁都頂唔到無入球

叻仔

好牙

好啦

屌多粒下體

12.5c b goalll

入波啦

Cf絕殺入到 即改名為cf黑名單

森多整多粒啦

12c 達陣

13c

嬴左$90

上天啊 睇唔睇到我誠意啊

入多粒啦

2017真的不要買角細了

點解墨超全部唔踢

球證擺

仆街又開大

好似係球證射波

點解

無得買波了
美職開即場做乜

比球十二碼cf啦 天啊

上場有人推球證

美職個即場假嫁?

球證捱唔到苦=.=

Cf rc

gg

米系

就好似我咁

收咁多假波錢都唔做

530唔係有即場咩

馬體有人完場前10秒被紅

等陣果幾場 allin 唔中就大家再見

重注左買左馬體，睇到我心臟病發，好彩走盤

支持

買不到球

狗會唔比人買波

鍛鍊心臟

要買基沙文波衫了

要改名了

支持，完場前入球，差d輸左5k

咁又開 係咪比人電話投注

有無人想要我心水？

心水都冇用啦 買唔到

熱拿亞0-1 ft

6:45先有得買

穿起左馬體大波

射射光總了

半場有得買

訓了,聽日起身屌馬+屌波!

聽日等巴sir 馬尿

決定不賭了 明天提錢戒賭

想咀啖光總了

好撚攰 好在頭先入左粒

又贏馬會xxxk

排

做咩

好累 突然覺得
我要去溝女了

-XXXK

賭少d囉 一日mon住真係攰既

不賭=/=溝到女

屌你老母呀

不捨得你上岸

士砵亭 53失54入

光總邊洗溝

都係講事實姐

屌 紅牛又呃錢 ?

改名了 希望第一口可以推到變四位數黑名單

多謝支持

紅牛球進啦

烏龍球先1-0，紅牛死撚左佢啦

個冰封好準 出9中9

咁你要唔要呀

要，夠彊開個3-0黎

訓了主人

有球單刀 佢cup龍門就入啦

多撚多追和 屌你老母 訓先

三上爺

三上條女好正

訓曬啦？

系

等陣中四位蚊 頭一派一百

訓前一注，耶撚大學大波thanks

Cdrom來

是油日日mon post 乞

Bot

豉油狗 你個bot好廢

黑單派me

1001果個好勁

要?

櫻花細
松鼠細/9.5大
墨爾本勝利[-0.5/-1]
大阪飛腳[0]
特雷斯登[0]
漢諾威[-0.5/-1]
華倫西亞 10.5大
米杜士堡[+1/+1.5]
RB萊比錫[-0.5/-1]
哈化柏林[+0.5/+1]
弗賴堡 2.5大
愛華頓[-0.5/-1]
紐卡素[-0.5/-1]
艾拉維斯[0/+0.5]
波爾多[+1]
西維爾 10.5細

好彩都有得汁
艾拉維斯好波

大胃

大胃其實你做邊行

不了

中左先講 等陣貼飛

全職賭

我第一lm

呢到冇人職賭

除左利迷子

班菲特fake goal完唔夠1分鐘對家入

好撚sad

狙擊手

唔好講埋d on9野la

利迷子又追和

香港狙擊手

日日都六點起身

多子 cup佢老母

屌你比你震撚醒左

追和唔係好正常既先咩

試下再派

癲左

有ng買 就可以不敗了

可能又cup到呢

又反😀cup又贏

訓幾分鐘即起身賭 職賭

望就咁望

到20k原來 聽日又有馬子

多倫多cup未
美職愛隊

唔係點派

D 三穿1開始唔夠喉 唔知一張可唔可以100k

訓唔陪半個鐘又起身賭

心大心細買肯殺斯定fc達拉斯好？

係咁比黃

樓上全部職賭 除左我

殺c

Sleep先

等陣睇盧根子

冇人睇美職？

仲有成個鐘 打2鋪g先

想john

廢城聯呢？依家踢緊

入未

Fatfat

派？

又然

派了

光總

光巴派me

真正既200上100k

想幫光總含

乜波真係有得度嘅咩

贏幾十k既飛唔貼

冇得度點解唔去玩大細

Rb下半季閪到 不會再買

兩條6串22差d

做乜貼曬事後

有冇過幾招 成日豬

櫻花細
松鼠細/9.5大
墨爾本勝利[-0.5/-1]
大阪飛腳[0]
特雷斯登[0]
漢諾威[-0.5/-1]
華倫西亞 10.5大
米杜士堡[+1/+1.5]
RB萊比錫[-0.5/-1]
哈化柏林[+0.5/+1]
弗賴堡 2.5大
愛華頓[-0.5/-1]
紐卡素[-0.5/-1]
艾拉維斯[0/+0.5]
波爾多[+1]
西維爾 10.5細

大胃 啪啪啪

大胃勁到

仆街紅牛 屌打全場得個半格

大胃事前 我事後 不過我會派

卡爾斯魯厄[0]
聖保利[0]
史特加[-1]
迪加史卓普w/主制平半
雲達不來梅[+1]
愛斯賓奴[0/-0.5]
馬賽[-0.5/-1] /2.5大
白禮頓[-0.5/-1]
AC米蘭[+1/+1.5]/9.5大

羅斯托夫[+0.5/+1]
安德列治[0]
里昂[0] ***
史浩克04[0/-0.5]
真特[0/-0.5]
強者[-0.5/-1]
切爾達[-0.5/-1]

大胃度完波 每日都會分享心水 日日都有

第一日入黎咩
事後貼咁多飛做咩

秒goal

巨峰

西咬圖

人少少
多倫多贏既3個100
頭3

第一

第二

屌！

Bb第三🙌🏻🙌🏻

屌又無份

屌你老母又唔中 我跳算 88

米中咗

想乞錢都咁撚難

大胃100%派識既人

大胃好神

第二個個你識唔識

杜如風火輪未見過 唔好派佢呀胃b

唔識

ok

米系lor on9

聖馬丁cup未

贏先算

良正風氣 cd rom收皮

又買上盤

費城聯個門將比人爆頭

我買咗next goal

一腳踢落去

訓

兇多吉少 個門將 差唔多全力爆頭

多goal

1:2

大胃巴點睇8:00？

話9知佢 多贏就得

多撚多又goal

學睇盤 見今晚中水平半都開得出

應該1:3完場

羊了

多

苦笑左一下就比人入

大胃b

Goal

2-2

大胃派埋我好嗎

知唔知場美職最假係咩 費撚12m 睇住射飛
轉頭fc 多撚多12m

=.=見財化水

2:2

Nba嗎 你一球我一球

收返埋先 訓覺了

入唔到大波

Ching u ho lun lartern

究竟乜係nba

含家產轉個頭2:2

贏緊一粒就派膠 4個mark一個 後邊比人走左

你係黑名單

Gn my master

Nba得分比數

2:3完

我場阿甲智甲半大

費城聯攻撚到傻

想補個盤 開心左一秒 又和返

贏撚到傻

廢城禁屌 jump

主人買左咩

補5

多子黎料

天主教徒入未呀

8點買咩好

角大？

唔識睇

多撚多

天台

多完2：2

智甲阿甲去踢rb啦

天主 個大波

咁撚守得

天主教goal

天主 1:0 快開大

智甲先開半大 阿甲一齊開半大

兩隊nba未

90 半大

26k分了 休息一下先

gum

而加d90後踢波咁廢既

Gem了

天主教大學goal

天主 2:0！

阿甲 學野plz入多球 開個半大比我

主定客牙

差唔多成40分鐘鐘無入過網 衰撚過rb

佢都跟？

阿甲絕殺好嗎？

比個十二碼阿甲啦

3場主

我條6串1 255倍 如果斷阿甲 斬尻死你地

8:00客點睇
想重注

俾多粒啦

9.5大算了

半場了

美職就是角大
9.5試下先

8點半大

半大 90 主w埋

撐單普西

8:00客

完咗場仲留

巴迷fake佢地

又遲開波

阿甲nba未呀屌

兩隊是但屌返球先

Okk

g持

刷角未

落到底都唔撚出波

角大點睇
無睇場河

再係咁踢就冇咩機 要靠客隊

OK
咁唔加注

3:1 差你咋阿甲

俾角la

角大已死

衝擊成日回後

impact 1-0

角又冇 入波又冇 屌

快d刷角追啦屌你

飛左主盤 希望唔好中

唔撚刷角唔好羸啦 西波

1：0

足球過關 2x1
星期六 96
肯薩斯體育會(主) 對 FC達拉斯(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.88
星期六 97
聖荷西地震(主) 對 溫哥華白帽(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.62
有冇人同路

你話事

美國人係咪唔識刷角 岩岩西牛已經

3.5小？
客攻唔入
主-6足球

比盡3球

大胃點睇先,我跟你架

12M都唔入,仲想佢入?

20分鐘0角 jump

睇live嘔血

1c

即場有無料

邊隊唔入

好既開始

客隊

美職開季唔識睇
想盲跟

垃圾波 留錢撚馬算 一係留俾日穴

冇俾 係罰波黎

屌 西雅圖 有12m唔入？
今日買親d波 有12m都唔入
最少4場

罰球咋 365 fake

fk only

主隊踢法我真係屌你老母

主和OK？

加多注

西雅圖近期輸到PK,踢到屎咁樣

好撚彩 買左半大又唔入真係

唔識睇 2隊都垃圾 客會攻下 好過主 成日後半場猜

睇黎得我一個買fc達拉斯

主場流算

聖馬田又點呀
買撚左半呀

過幾日打美冠

候斯唔太穩

加油

反而覺得之後係主客主

2c

想要達拉斯
贏到銀行隊

唔講唔知 我博和

早晨呀

見佢家下做到三連勝支持下佢先

主唔刷等死啦 有一粒就係度妹下妹下

肯薩斯體育會屌打過牛牛

開翻個尾機主主主俾我睇

9.5求走地

尾三場
主
客
主
買了

今日狗會係咪開9點？

Ys

落樓買走地角大先，贏返啲馬本

快d 1-1

半2全10

屌兩隊返屋企打xbox啦仆街

玩fifa都多角過2隊pk

0930 角大 唔撚信四場都角細

同路 睇應該和

睇主隊踢到好撚黑人憎

大家早晨

咁撚踢法 角大嗌都唔洗嗌 我諗係俾對面追和先會刷

都話主個踢法依屎

起床屌波

點解唔買翻角細?

客 第二球

音速刷多8角比你追和啦

2：0

屌你老母半場又唔撚入仆街死啦仆街

9:30撐希古恩

3c

頭寒啦 唔賭角啦

屌佢老母角球呀

我屌你老母個半大呀仆街

主食屎狗

今日又想支持情感bee

我認為BEE會贏

係既話我信你
第一輪我買左讓平半
90分鐘比人絕殺激死我
半格都收唔返

海灣者和波完場既話
10抽5
頭10

日乙俾狗賭

海灣和呀屌

留名

BEE個陣幾好
不死鳥本身就夠廢 仲要唔齊人

侯c頓

仆街角都冇點賭呀

客隊D射波

個2.5/3去撚左邊

易食指數幾多
盲跟你

樓上勁多名未見過

4c

第3球客

9.5逃生門是夢嗎

買唔落，廢到仆街

話時話琴晚肛巴派左邊個500

丹普西屌你老味唔勁既咩

波post愈來愈低汁

5c

連c

連多幾個角

Me清泉

爆角未

-5c 重燃希望

俾多6個我

達拉斯轉咗半一

cdrom唔好再lm啦 大胃唔派cdrom

今日咁晏醒

我認為70左右
我諗佢地想爭主場首勝 依次個陣幾勁

今日橫bin 有冇同路，已all in 準備上樓

聽日想支持曼聯

客隊cup到抽個派200

我信你
本黎都想買少少支持
而家加注

這是100%既波

垃圾曼不了

以波論波轟邊有可以和 輸

哥倫布未開波就封盤

自問要求唔高 西圖入兩粒就滿足

波係圓

自問要求唔高 一樣和

美國佬有邊一次準時得架

超卓日日都話輸
開始覺得佢扮輸
未撚見過佢中

bee 真高水，想all in 了

好
加額
海灣者和到要派3個100
頭10
留過可以再留
唔計cd rom

屌你老母比十二碼啦屌

同路

加油，我唔要

唔洗番工訓晏d

留

琴日日本波輸到想jump

唔似和到 客D射門

9670 12-03-2017
08:01 讓球 星期六 90 蒙特利爾衝擊 (主) 對 西雅圖海灣者 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.94 $480

$480.00

呢種算係??

縮到3位數

高登見佢到而家
次次上黎一見佢就話輸
一場幾百蚊計
應該輸左成百萬

想知自己係咪cd rom

我有個油漆佬fd 日日做唔停手

有贏

fat fat

開波啦

唔算
一開頭以為你係Kai子

屌你今日第一炮：bee 第二炮：橫bin 第三炮：辛尼特
唔中唔撚賭啦屌

仲要夜晚返埋酒吧

計埋你

lmlm

玩命

和到先算啦

其實邊個黎

我要角呀 角呀

2：2未
唔中既話點留名都無用

想問下琴日開戶口,今日email話已確立轉帳指示, 琴晚轉左300入馬會戶口係咪要等到星期一先有 新手

刷多5c比佢和

波台叫雞谷谷主
而家下落不明

係唔係都留

侯c頓 goal

油漆唔會嘈 開工都冇人理
地盤紅日開工要申請
平日早d開工都有差佬過嚟

好似去左谷

Goal dynamo

咪搞轉帳啦
害死人

候斯1:0?

秒入

唔知呢

1:0

屌 放棄西灣

屌你...未開波就封盤 買唔到猴斯頓...

主客主呀

應該係佢

大胃sir lmlm

keep 到半場呀仆街候

20分鐘比5c是夢嗎

6c

你先係真漢子

再加注
10抽2個100
頭10
海灣者和
姐係前後派夠一千
集氣

似主主主

再玩角球仆街死

Lm了

快d點煙了

不了
比個機會

點先可以介定係cd-rom? 活躍情度低？

集氣

輸到冇錢買

淨係上黎lm唔講野

係屋企人叫我開 依家見佢結餘仲係$0 我驚再轉多次會轉左$600

同路 一路好走大家

咩轉帳黎 正常一轉即有

派過個唔識就係cd rom

我以為你會講咩屋企人黎

你乜水

未用過自動轉帳
次次用即時
即刻有錢入落戶口

屌
要左半細

我係是油

教人賭的人就係好人
導人向富

你真飛示人咪係參與者

再屌即場角就斬手指
要忍手呀

痴線 屋企人想推你去死？

主主主啊要 要翻本

咪姐係我

所以唔抽你

主大波主

有無盧蛇日水

盧狗水
咪跟隻狗

其實係咪應該每場美假前買角細再補角大會穩d 呢

自動轉帳 琴日先開馬會ac 琴晚有自動轉300入去 但係銀行冇record 今朝就收到email話處理你登記設立自動轉帳的指示

西雅圖85mins1粒 90mins 1粒啦

慢慢等

美假有無奇跡
想派錢呀

盧蛇日波超神 我細細個就聽過

應該要等1-2個工作天
希望無錯

日乙盧

跟佢要去佢個盧狗po

谷私下抽

慢慢等即係要等工作日先生效?

聽講派完錢會輸翻出去

😭

1001